侵侵：我好有信心金仔會履行承諾，贏國咪撚搞搞陣

cls

侵侵好少喺Twitter屌支那，
而家開始反枱？

無論侵侵點樣屌支那，president Xi 永遠都係侵侵好朋友

美國一早輸左千億，已經無得再輸
反枱又有咩所謂

侵侵開始認真ko 支拿